[A/I] Fate Grand Order[28] Saber Class大量發生

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-Download Link-
An：
iOS：

-靈基素材效率表-

-聖杯相關-

-職階相剋-

From:

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fate/Grand Order大股東-
釘宮_理惠

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美(高登id=457559)

0課16*****以上
慎入慎盲
2.帶土

貢耐刀5巧post

英靈靚相介紹：

學妹:

dw 女神大人 dw

另一個女神大人

SABER：

SABER ALTER：

SABER LILY：

水著SABER：

HERO X：

我老婆：

更多在此：

名稱變色教學：
在名稱前加上HEX Color Code即可。
例：如名稱為FATE，想將其轉為紅色。
則只要在FATE前加上[6位英數Color Code]即可。
註：加上色碼後名稱最長只有4位(中或英)。
Color Code Table：

本區大腿展示：

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img][/img]

小左個人

同意
早知睇左靈四先抽

LM

保底decision tree:
1. 睇下邊個職有缺口
2. 如果無/多過一個職有缺口, 考慮當中最接受到邊個pool 抽歪, 抽嗰個

By Caliburn 咪撚再問

件三星禮

騎saber慘遭遺棄

留名

5 PACK做左分母咋

新年快樂
教主生日快樂

龍娘教主生日快樂

佢係講緊個黑名單囉
以前個Template出圖係出5隻之麻, 所以先揀得5個出黎

新人想問下
本身帳號有梅林 金時
抽到宮本既話
升金時先 定 宮本好?

大家都比新年氣氛同生放送迷惑左

垃圾賣左佢

升金時

新年快樂 御主們
為免發生昨晚的慘劇
請看清對象才出手
謹記.衝動是魔鬼

當我聽到係小山畫個時就決定要課到有

收皮啦
中左串柒柒

屌你係到講風涼話

有j同無j 你會揀邊個

同意

無咩所謂wo
強度黎計呢

八兩金同女神
屌邊個

今次構圖真係麻麻

張5*禮裝突爆左又幾勁
但我得一張

係囉仲唔做野

擺03圖唔擺04圖

一張都無

原來係白貓果個ON9仔

但你同時中埋南丁喎
交換丫笨

真非洲人叫春區
All in 10符17石連guda子3*裝都抽唔到

saber正呀

60石10符,得飛哥

跟住呢個表抽追強度就岩了

幾時先有

唉屌你老母

早晨
樓下瘋狂響冇得唔醒

我仲差一張先凸滿啊

20 50真係好勁, 5星色郎先得30%, 但係無其他效果啊

875,521,438 仲有一個位

得一張

2030 + 寶石佬同你換啊

Dayspring added

我寧願要呢張
最衰式姐姐POOL呢張唔U P唔係我都抽埋落去

中左最廢果隻 但開心到落樓梯仆街 代表咩

U ARE GAY

7張

0武蔵

保底中大公之後沖動左
好彩一PACK內停左手

呢張都多鳩餘 唔計卡面
效果同閃閃個張差唔多

之後日日PU都包禮裝
再會抽就唔怕無

遮係1PACK內中啦

原來有兩日無

閃閃係60NP 15%
多10%NP開場我令願要長期多5%紅傷啦

BUT如果唔凸滿GE話就閃閃個張會好D GE

抽唔到貞德呀

現充有街出

等抽寶2 CSOR

一正評等於一支持

等抽寶1+吾王禮裝

我屌你老母呀庄司

13,000円

課完金冇石拎，但係google照扣左錢可以點搞

好似an而家個個都係咁

頭先都有人講緊, 好似話問過GOOGLE,
GOOGLE叫佢自己姅FGO營運duel

琴日返工啊

Wadiu

無後面溫歷史個part

琴晚課完冇事WO

如果想換金膠 有無邊幾隻無乜用可以賣

我知道飛哥係其一

開日本VPN入

唔係重習歷史
係信長傳教士報教

AN台仔都好似中伏

好似今朝開始

想課福袋姐

一早叫你地課定架啦

好彩我琴晚落街買宵夜入定錢落魔法卡同課姐

偷偷改黑名單咩居心

保底中左藏藏藏，法職終於唔洗放龍娘出黎

少左兩個人

其實宮本招1係所有效果都只會影響普攻
佢招1技應該係開個左會先扣攻, 然後再加番30%攻, 咁如果開1技黎開寶具個加30%攻GE效果招寶具食唔食到呢

我無改啊, 係個Template無UPDATE到新個黑名單入去

唔開buff
用同一隻宮本
同一條chain刷同一關咪試到
我覺得應該淨係普攻有影響

就係課定等金閃

全力農肥
但得7X金果..

其實個條友我覺得加落去都侮辱個黑名單

btw連登冇quote隱藏功能，個masterlist變左公廁

2017年第一戰

玩撚完 收工

投石

留黎搏CSOR呀CHING

都無人用架啦

其實招野有寫到明「通常攻擊」

王之軍勢秒到隻4星殺種火

開曬123技

第一個就屌你

其實係得個條友先要入黑名單 臭串到

麻煩各位巴打幫幫眼 想要金膠換野

係精神ge

IOS琴晚課唔到金error2036 send左email比apple 紅日係咪唔會幫我攪

重覆果堆入面揀
冇英靈係冇用既

飛哥今年有buff
可以留

( Show Blocked User - 平凡痴線佬 )

無5星弓
但5星弓伏撚到

WHY
THIS IS

咪撚quote/應D一擊脫離既傻鳩啦

月神藍隊用幾勁
阿周那唔計寶具其實都大力

午餐肉又冇,武藏又冇,窮撚課金真係衰過唔課

過幾日PICK UP有金閃/弓RIN WOR

原來龍娘首歌居然有10萬VIEW，係咪教主刷出黎

會唔會係開bot刷啊

3條友入面最高
(雖然都係高幾千，不過係唱得唔錯既，與主色返定不符)

1.5部PV翻譯FROM巴哈

極点に至る試み
追求極點的嘗試

人類史を用いた彼方への旅
利用了人類史的，通往遠方的旅路

魔術王を名乗ったモノの計画
自詡為魔術王之人的計畫

逆行運河/創世光年は失敗に終わった
逆行運河/創世光年以失敗告終

おめでとう諸君
恭喜諸君

君たちの尽力によって、人理焼却事件は解決した
因為你們的盡力，人理燒卻事件被解決了

成し遂げた試練
完成了的試煉

勝ち取った日常
贏取了的日常

人理は揺るぎなく、未来はこの先も続くだろう
這毫不動搖的人理在未來也會繼續吧

だが
但

君たちには一つ、致命的な見落としがあった
你們犯下了一個致命的遺漏

遥かな神代、過去との対決は終わった
與過去，遙遠的神代的對決終結了

であれば、次に現れるものは予想が付くだろう？
那麼，接下來會出現的事物也能大致預想到了吧？

これはその大事件の前の、ちょっとした謎解きだ
這便是在那大事件前的，小小的解謎

大いなる戦いの前の、その予兆ともいえる断章だ
在那巨大的戰爭前的，可以說是其預兆的斷章

例えば、其れは虚構からの企て 「新宿幻霊事件」
或許，那是來自虛構的企圖 「新宿幻靈事件」

例えば、其れは空想からの征服 「アガルタの女」
又或許，那是來自空想的征服 「阿加爾塔的女人」

例えば、其れは夢想からの復讐 「英霊剣豪の七番勝負」
亦或者，那是來自夢想的復仇 「英靈劍豪的七次勝負」

例えば、其れは迷信からの降臨 「異端なるセイレム」
又亦或者，那是來自迷信的降臨 「異端之塞勒姆」

実に組み留めのない組み合わせだ
實在是毫不相契的的組合啊

異色極まるの物語だ
充滿異色的故事

人理焼却事件とは異なるベクトルの人間模様
與人裡燒卻事件相異的，另一個方向的人類樣貌

退廃と愛、偏見と欲望に満ちた四つのかけら
充滿了頹廢與愛，偏見與慾望的四個碎片

私はこれを警鐘し、また歓迎するものである
我正是對此敲響警鐘，也是歡迎其物之人

楽しみたまえ、人理継続保障機関カルデアの諸君
盡情享受吧，人理持續保障機關迦勒底的諸君

全ての謎は解決される為にある
所有的謎，都是為了被解決而存在

魔術王が残した愛すべき”残り物”─────
魔術王所留下的，令人憐愛的「遺留品」──

これらの味わいも、格別に違いない
那味道，也一定是與眾不同的吧

阿周那垃圾都可以吹奏

又冇咁差 佢衰在係男人仲要咁柒姐

術職4星隻獅子狗好唔好用?

用小黑

釣下教主先

點解唔係GUDA君

竇具先勁

話哂都有魔力放出(笑)又有加np 仲要寶解埋

刷肥升靜靜

技二技三做sup OK既
冇勁術sup可以用佢

我都冇弓用 諗緊抽閃閃定寶石雞好
一個有丁一個冇丁但有丁果個勁好強

係好用與否嘅問題前
我發過誓如果抽到會立即賣撚左佢

見到瑪修比石壓住就笑左 如果係guda子做主角 一手就揸碎舊石救番瑪修出黎

7在同紅a 一樣
3藍卡

泡菜特技

點解

THX

愛迪生
男人
樣衰

暫時咁睇槍最好
諗緊課唔課 無咩錢

愛迪生真係大仆街

原來佢係愛迪生

咁大舊石壓落黎正路下半身應該變左肉醬

盾子D肌肉同骨睇黎應該係極高硬度

有黑絲既絕對領域

可能淫獸就咁救返呢

想飲

我唔想飲完變守護者

升張寶石去到100 最後一次先有大成功

第3章 武藏VS千子村正

FATE post各位新年快樂

2部3章應係7劍齊晒

邊度有得睇返尋晚生放送

人類惡

歐洲石

咁多位巴打知唔知咁即係發生咩事？

又多個受害者
依家AN機課金有問題, 一課就出ERRO,
錢照扣, BUT無石收

吾王真係好正,爆左果升完

尋晚都冇事今朝再課就奶嘢
即係而家要等官方or google fix?

想問下紅日apple會唔會幫我解鎖課金
想課比佢lock撚左

其實點解會lock左 我之前都試過 但過一排又冇事

武藏件衫有少少風塵女子既感覺
TM為左賺錢將所有肌肉大隻佬轉做性感少女

好似係因為你突然買咁貴既野 佢覺得唔安全以為你比人盜用左個ac所以幫你lock左佢

1.5部咋

商業上係正確
如果武藏個樣成個并慶咁會得返幾成人抽?

yo

照抽
BTW TM世界入面武藏都仲係男，今次呢隻係被剪定事象嘅平行世界版

安兹大人抽左咩

gd子 係動畫咁樣強制退場

冇計 有佢咩突異點都秒殺

簡單D講係搵個理由出隻囡囡黎吸錢

都唔知話佢好定唔好
我個時以為係銀行問題

ex master，龍女同搞gay咪得 都可以 穿越平箭世界

有個性別 武藏係女都唔奇

原來我已經係FGO到洗左109萬YEN

植田中飛哥

百萬富翁

玩多一年，日本二手樓都買到

我之前係咁課PAD都無事，琴晚想課黎抽武藏就鎖咗
而家唔想要了，但係我仲未抽伏袋

之後中阿福同武藏

不要再說了.jpg

加埋琴晚好似2.5定3.5PACK，

原來聽日仲派17果

710,809,479

新手

12月抽到午餐肉同小恩
之後保底就愛滋，我諗已經用晒運氣，唔追了

1月1日(日)
聖晶石17個
呼符1枚
1月2日(月)
黄金の果実17個
呼符1枚
1月3日(火)
叡智の猛火 ALL★4(SR)17枚
呼符1枚

3.5 pack 寶3

gd子係四格應該會一野秒左個主任

首抽吾王，保底吾王，加次PICKUP吾王

屌尋晚感受到對不起有幾討厭
金光> saber> 我:武藏!武藏!> 對不起...真的對不起...

金光> saber> 我:武藏!武藏!> 對不起...真的對不起...

saber> 電變金> 我:武藏!武藏!> 對不起...真的對不起...

同場加映
金光> lancer> 我:屌你邊個呀(燥底)> 龍娘

亞瑟王不懂人心

Molamola
已經抽曬石，得返2張呼符搏guda子禮裝

加左

兩張搏一張收藏架咋啵

一向都係收藏用

GUDA友抽都得啦
利申：抽唔到

guda張禮友情都有得抽

咁最後要點 上apple客服搵人幫手解鎖課金

ADDED

440,686,598

新手求add

好想快D 8號，但個日要考試

帶土有咩係冇

fix未,屌

梅林pool
金光>caster>金閃>比人鬧雜種

琴晚係抽左4pack+30抽，有10抽係符

ぐだG

去咗apple官網send去叫佢搞，佢話48小時內會有答覆

主戶保底抽左獅子王，武藏抽不到

557398060
新手求加

早晨, 琴晚賣左1粒金膠

原來文西裝係1金膠換買齊嘅權
即係未換過就 1金 --> 買到5張
差1就 1金 --> 買到1張

added

咪幾好 之前話無紅卡打手

七萬多港紙？

祝巴打早日搞掂

多謝課長令我地有動畫同繼續有game玩

多謝課長比我地有得玩

大家覺得日本動畫界幾時大爆炸

課左更多ge大有人在

推post推得咁快

嫁王肯buff未

吾王改左招直感先啦

嫁王而家最多咪叫係中間
要buff都buff貞德啦

依家個生態真係唔同晒，依家多數都係1季番ge短線投資，長極都係得2季
根本唔敢做番D年番類ge長期投資
片類又唔敢突破，個個都怕死怕蝕錢

嫁王sup 咁勁

惡之華,走得好前

得寶具細力 但有唔少副加效果
見唔到其他不足之處

抽槍pool 升到白槍寶具真係好開心

50%傷+產星up依下真係勁ge
仲有回血加防 同加np點量，3招都係任務指定一隻友方，寶具又有減防，作為support其實係唔差

而家梅孔係到嫁王真係唔知有咩用

個D已經係非主流

之前一周年計過都差唔多6萬，依家我諗同你差唔多

話說琴晚邊個呃我話宮本體驗有符送

窮撚求包養

有就代表抽到

燒肉buff乜

今季淨係睇左working
冇睇過其他

想問種子邊到打，南丁差好多種子

終未的伊澤塔好睇啊

上低，夏目，孤兒仔，少女編號，競女

睇左working 長騎 斯特拉
人老左淨係受得日常番
其他quota留比fate

超能9人組
高達都一定要睇啦

仲有競女都好過引啊

今晚睇下

バビロニア 廃都バビロン

さやか

Brave Witches我都好鐘意，我都係覺得唔錯

齊木楠雄的災難 信長笑撚死人

長騎畫太崩，睇到一半棄左

伏袋中南丁好高興，雖然唔中大公

不過我自己打 第七章個關野豬關都出幾多種子下 又多絆
你可以試下

舊圖

我覺得白尼祿都係CCC個件衫好睇D，靈2,3開胸反面無咁好睇

西裝吾王

上低似唔係咁啱我
之前cut住黎睇
似係講戀愛同朋友親人關係
我唔似咁啱呢類野
平時自己唔追高達 淨係同朋友玩高達
(但00之後好似d畫風變左好多)
競女依家諗起都有追 但追得好慢
依家先第6集
仲有一套講打乒乓波都有睇

其他番去我都試睇下

仲以為係早苗黎

眼訓了

認真討論，保底抽完後仲有50石+11符
本身限定劍有兩儀，今次保底中白槍
應該抽宮本好定師匠好or其他限定弓？

畫風有d東京食屎狗既feel

式

師哥學園
睇左幾集 好正

隻GAME係廚向,你喜歡抽邊隻就抽邊隻,兩隻都想要咪兩隻都抽

俾我一定抽CSOR

至少正過迷家

csor唔洗諗

你無弓ge話去抽弓啦

btw 50石都係推pool架姐

原本只係掙扎在宮本同老太婆，但自己冇5星弓,又要考慮多樣

人地可能一抽中呢
而推pool個個人就係你
利申:推pool個個人

第一次課fgo就出事
幾時fix呀

巴打唔好咁講，我運氣都好黑㗎

三月獅子

齊木琴日睇完 笑撚琴仆街

auo 定csor

終未的伊澤塔依套咁既垃圾都話好睇

恭喜你步入fgo依個屎坑，but一黎就口賴屎

又黎
雜種定童貞,自己揀

Csor

睇白合已經夠

邊隻職有死角就抽個隻啦

巫女服所長

有冇中宮本的巴打評論下好唔好用
（覺得卡面不懂人心，但佐倉好撚想要）

洗唔洗中左先評論 望下都知啦

琴日先死左

我深信所長會復活

+1

唔好用,唔好抽

咁已經唔係好睇

有無巴打知課金佢額外送個啲無償石 係活動有時限定永久都有

永久

其實都係尾個幾話差少少姐，整而言我覺得已經唔錯，又有囡囡百合睇

寶具一波流

打單體寶具嘅劍兵中最強

3B卡+寶具B+saber class第三高攻

缺點係np難收集

利申 十幾pack寶2

一睇就知你冇課開

睇強度你可以唔洗抽

sor
轟左

機體性能沖田佔優, which is 我覺得好d
但武藏爆一波會好撚誇張

真係冇課過 係今次福袋第一次破介
過幾日破介抽埋CSOR算

咁渣咩

都有睇卡面同cv嘅，當cv喺能登同坂本時就一定唔抽唔得

琴晚有幾多巴打因為衝動抽左

禾

去到中段已經on99 睇到相愛相殺即刻等唔順棄左

暫時未，仲考慮中

咁你已經知應該抽邊個啦

好事黎
唔係多5星嘅話

唔係渣既 冇乜特別囉

射咗兩張fufu
睇到張靈四圖即刻走咗去睇北野望算

我今朝打完試用關就衝動左

除左佐倉之外我睇唔到要抽佢既理由

一開server連list都未睇就抽左

我人生第一次課係為兩儀，課左$1000之上（最後一隻10連中左），第二次課就係黑負，課左1000以上都唔中

而家諗番一車車Saber，應該去in閃閃/弓凜/Csor至啱

見到立繪紫色傲人的隆起就自動走去抽

英雄所見略同

不要說

爆死

係小山廣和畫GE依點已經夠引死人

多謝大家

1千以上聽落好多其實都係1.5PACK

過幾日抽到紫色貼box

魔咒

今日追多5pack?
開唔開台集氣

仲係學生，已經覺得好多錢

過幾日個紫色大姐姐仲正喎

X2，雖然冇野好睇

開GE話我一定支持

AGGER

仲係學生，已經覺得好多錢 [/quote]
學生X2，成日都諗點解唔早多幾年出世，唔係就有錢課

60石20符你估唔洗扑呀

咪話CSOR CARRY左我

咁冷靜就尋晚唔駛all in

如果咁都叫多錢你就唔好再課

做咩姐

好似係 升絆拎石中左

why not both

both左

金色同紫色都抽

呢位巴打前2個post登場時已話400石算多

我聽晚會抽AUO

琴日咪教左大家點入歐lo，咁都要block

咁都俾人MARK低

個個人GE經濟能力都唔同GE

大家開台集氣記得單聲，不過聽日開始連返3日工

咁仲洗緊父母錢，有做開嘢就話瞓身落去博

最緊要係有能力保持自己係無課

咁快又一個post

為何不是女體化梅毒
BTW，阿福

唔係你諗咁易

dolby surround
雜種雜種雜種雜種雜種雜種雜種雜種雜種め
童貞童貞童貞童貞童貞童貞童貞この童貞

諗起都扯扯地

姐係課得未

一個淨係識罵你雜穜一個笑你童貞
真係用條丁就知要抽邊個

我要佢冇得笑我童貞

本身想抽csor 有石剩就搏下升金時寶具
擺到咁後唯有留哂黎allin csor

武藏都幾重 167cm 56kg

おっぱい

連教主都係傻鳩
呢D ON9仔你愈理佢 佢就愈理愈會變本加厲架喎
白貓隻驚就左皮就轉驚曬其他

5KG巨乳

學生真係小心輸老豆老母身家
btw武藏我覺得係專拎黎打d高難度關一波流 好似尼祿祭拉2尼祿呢d上幾百個buff ge仆街 同埋csor大狗個d無限迴避
可以無敵貫通收d仆街迴避無敵皮 仲有得清buff 同埋個一回合好高攻
應該只係會輸比5星堆狂同埋黑貞

唯一抗衡方法就係中左先

對波幾kg重

06104433 求加～

簡單，BOTH

我都咁話

無敵貫通同夾到爆擊已經係勁

無腳

可惜佢個解buff係寶具後

抽左白貓未

最緊要都係block 左先垃圾話都唔洗睇到

腳先係重點

淨係出星UP 咋

本身唔識集星同加爆傷

但係個解BUFF係寶具前GE話,佢變左做敵人我地會仆街死架

抽左250石中性女，收工

驚都未開過，離棄不遠
個POOL仲要殘廢嘅

最惡敵人

天草25仔

中左啦

做咩鬼

我仲以為個強化狀態解除係解除自已

都係天草勁d 天草全體

琴晚先比c閃罵完，不了

恭喜晒

成個池 連13星都過唔到

有冇課金排名睇?

叫左你地唔好搞白貓堆ON9番黎架啦

第2位

竟然輸左比垃圾彈珠

細細條

屌你白貓第十

渣GA

R痕姐，主人公都入到去

諗唔到彈珠點解會咁多課長

放水版光炮

認真既話就好似六章咁射到你變光

全部都係術狗打哂

邊到有FGO動畫熟肉睇 垃圾睇唔太明日文

平時up d垃圾已經輕鬆第一
琴日仲出新限 無人會夠佢黎

頭先見bilibili好似有

果斷抽caster pool成功入手最廢個隻

課長驚

咁樣已經夠 當豪個寶具傷比較 之後兩隻紅卡都超高傷害
最重要係清撚曬d buff 玩過未改弱ge尼祿祭就會知有幾重要

對我黎講有丁=最廢

第一次覺得黑貞個強化無效有用

不請自來架

抽極運（好似係

有劍蘭 不了

有丁 不了

佐倉 衝了！

on9驚緊係多on9玩啦

利申 覺得自己好on9 棄左幾次都要玩返fgo

人地係防洗2次

等鈴鹿

鈴鹿御前？

Fate可以戰到3046 洗乜出月姫

3 aoe 3單體 saber

再來saber,不了

要集郵，課了

紅卡單體寶具+3紅saber

唔係唔抽呀

嘻

yes 抽番黎同C狐瘋狂嘈交

千奇唔好出月姬
唔洗出月姬嫁
唔好再叫春要出月姬啦

燈

諗起都扯扯地

係底解艦娘正月任 1-3歪咗3粒鐘好耐

之前都燈左一年紅蓮聖女

Ap動畫化
紅蓮聖女女帝惡龍血鎧有望

飛哥強化左都只會繼續睇倉

瞓左冇睇
咁FGO 主線仲會出咩新野

現充教主POST都懶得追

尋晚extra部分龍娘幾活躍呀

第2部前會有第1.5部
1.5部由4篇斷章組成，尋日key visual出晒title名同4個主角沙煩
紅a alter 就第1篇嘅新宿幻靈事件
宮本武藏就第3篇嘅 劍豪談

我看到2粒黃膠同1個傻佬

我睇曬
見有咩新四章
但係搵唔翻

果隻打星能力高到可以同寶2Jack 俾

ap入面既飛哥 吹到好撚勁

咁佢故事中真係好撚勁
係FGO整到佢咁撚閪

我信佢出ap個陣會重制成隻英

琴日當唔當一章？

無野 2017配信

個勢好似係直接拆成齊格同齊格魯特

咁依家宮本果關算唔算新故事

角色體驗關
講小小BG你知姐

用黎引人衝動抽

引左中村條巨乳控啦

齊格玩得3分鐘

呢度都有好多

今朝都係抽佢送果兩張餅卡算

開驚至今只出過一兩次
俾人秒,退場

奶罩大法好

佐倉,巨乳

點解唔抽

美巨乳,不要嗎

能登，大奶奶，點解唔抽

個四個新章
新宿幻霊事件、アガルタの女、英霊剣豪七番勝負、異端なるセイレム

第一同第三好易明, 第二個係傳說中既地底城市, 唔知有咩人關連到, 第四個係魔女狩獵, 會唔會有女帝

4章前後出APO合作+黑白貞Pool就正

封面咪岩岩好4條友

出腳跟, CHIRON, 女帝, BUFF白貞先唔該

即係fate 可以再戰100年

唔係話依家只係得1.5部咩, 之後再出埋個0.5稷完成成個第2部咩

但好難估係邊個

錯晒

地底果個d keyword有女戰士
多數有F/SF 真Rider

點解我係課金果到禁購入聖晶石, 但結果扣撚左我錢, 石就冇多到仲彈左句唔知乜鳩出黎

咁果句係乜鳩野

聽講係an俠先有既問題

紫色殺揀卡果下冷笑聲聽親都扯扯地

An機?

yes

好多人都中左伏

110石先得1隻4星

csor出個陣都未整翻好都唔知點算

快手去google退錢啦

唔撚比我既

買左36粒先法國原來有11粒係無償

退

第一次課手機驚呀清

唔好群咁多神父

又要課多PACK 買埃島超得

我視力有問題,唔好恰我

正常

之前好似話FSF 初出果D盡量唔會咁早出

點退, 有冇教學

GOOGLE退唔到
又出唔到石
今晚又要用google translate 作文

對上次午餐肉200幾粒4*鯖都冇

呢度都提左幾次睇清楚石數組合

見到啲朋友仔,屎忽痕先上線抽一抽,連菲既動畫都冇睇,次次都中限角,公平咩?

魔女狩獵係魔法少女小圓合作活動

酒吞果期我5百幾粒得隻飛哥

唔知今日有冇得拎藏藏藏出黎接客呢

銀戰車同女職員巴打都中左伏?

GOOGLE搵“FGO 退款” 殘體教學個個
聽講用日文易D退 DKLM台仔退撚到 我退唔撚到

我視力真係有問題,聽日課多次

鬥慘大會，正式開始！

多你1隻蘭斯

感覺多好

見啲台仔話直接打比GOOGLE就有得退

反正都係課，課一PACK11號追全餐啦

打電話屌柒佢地

那有錢

一車車大帝

白槍準備絆7

請教下各位課長 最黑試過幾pack先中想要既5星

最黑係直情唔中囉唔該

10PACK乜撚柒5星一隻都唔中

暫時8pack
好在冇射歪

屌你老母退一pack唔退一pack

如果自認唔係課長個D，真係唔好追

不嬲都係咁 第一次退1pack佢一定比你 第2pack你要同佢聯絡先得

都幾癲 仆街好怕csor唔跟我返屋企

跟童貞翻屋企

諗多左，CSOR點會跟你返去，
因為佢會跟我

我係
教主唔係

我用大河

教主搵返龍娘，唔好搞其他人好嗎

唔好爭 人人一隻

保底抽剩係識吾王 但已有

諗緊8號好唔好開台集氣抽
但係電腦又廢(i3)手機又廢(m7)

完全冇諗過抽csor
你地加油
我又唔想為左csor做分母幫手推pool

覺得邊隻靚咪抽，完

屌那星 想抽野都唔撚比

有冇An俠成功課到?

無錯

有版你睇

中船長,都好 唔中BITCH就得

幾時先出劍刷

ufotable HF線
A1 F/AP
Shaft F/Extra
Silver Link 魔伊4
Lay duce FGO

FATE廚好恐怖

大把人係咁,GOOGLE今次係直接彈你叫搵返DW

買港版APP STORE d app就比到錢 課fgo就彈2037 係咪轉區果陣整少左野

我打去google play果到話要維護個系統, 1月3號先有人聽

退唔到果pack FGO會唔會比返石我架

武藏MOLAMOLA,10號個陣多數用左迷彩,射到歪曬,

日本都大爆炸 等下聽日睇下點

又唔駛擔心既 今次好多人出事

做咩事 課唔到金

FGO動畫好睇過呢排大部份動畫

你有冇奶野

奶哂 食到應一應

課左金不過冇比到石我
扣左我錢

我岩岩課保底又無事

BIG BROTHER IS WATCHING THEM

真係好顛

抑止力
幫你地保住份身家

你都係An狗?

尋日放完差唔多60飛賀年煙花係時候冷靜下
唔抽了

我係AN狗,早兩日課定冇同人塞車

保唔住 岩岩又推左2個十連

係呀 我用GIFT卡課 你用魔法卡?

即係60飛中左

烏丸千歲幾cute，
ガハハハ

FGO賺咁多，出動畫又無爆死，世界線又咁多，係咁出動畫

我想睇師匠同黑貞既動畫

gift card too
但佢唔撚比石我

黑貞應該冇動畫,因為連埋FGO

冇中到, 不過諗真係係咪真係好需要/好想要呢?

佐倉

玩FGO玩到出動畫
有種莫名感動...
2017係FATE年
BTW我就黎唔夠金果用..

係

衝動真係魔鬼

R姐alter出唔出

貞德大天使,俾人燒完都對人冇怨恨

而且係大奶奶

打成15場肥, 劍肥先得個6張....

劍果日先爆果打啦

咁就無咩所謂GE, 反正都有其他職GE可以升

大狗真係好型啊

咁你轉左機未?

反正我除左5星 其他有愛角都想升晒靈4.
再肝多波...然後希望養生一排
近排淨係追POST都想死

唔是講笑 IOS寶具係咪播得快過AN

仲唔轉會?

至少奶光拉2 唔洗load

是咪真 AN機打機真係柒下柒下

IOS可以auto同跳寶具動畫

係ios玫瑰金仲可以開3倍速

好狗 夾埋玩新會然

IOS快D順D

不過apple野,不了

我以前都係一個AN俠,直到我轉用IOS返唔到轉頭

自閉GE電子產品, 不了

聽歌要用轉插，不了

安全呀

可以用電動牙刷頭

睇到都覺得痛，不了

好在唔用電話聽歌

an撚想課金有解決方法

設定>應用程式>googleplaystore>清data>入fgo>課金,完

你地突爆聞西之後放咩位

RIDER

係咪得我覺得莫德雷德正過藍saber

你老友神父呢

晴天痴線佬

我老友神父好似係中二牙遠

點解連登仔唔肯承認莫德雷德好可愛

泳裝小莫完爆呆毛

承認，但唔等於正過吾王

驗眼

all in 8

家姐保底抽到小恩，Safe

allin

【Fate/EoD】メインストーリーのキーワードですね (*´･ω･`) 序章＋第1章が含まれる体験版は全力制作中です！バトルシステムの開発はかなりの難関なので、もうしばらくお待ちください……！)o｡(‘ᾥ’[___]

儲石

布姐

同人都製作咁精美

火鳥巴課幾多石?

(‥ºั⌔ºั‥ )＜みんな大好きスカサハ師匠と頼光ママとブリュンヒルデ嬢三人の『トゥルー・シン・修羅場』ｓうぎゃああああー！？です。

究竟雷夫同所長係咩關係啊

無償石抽唔抽得？

終於靈4左靜靜

所長咁就退場

借D運俾我OK? 無償都抽得

就係普通限pool

抽得

良美居然問呢d白痴問題

樓下邊撚個播吳若雞既歌呀

屌睇住個保底冇得抽痴都好正常

唯一教學就係唔好入坑以策安全，保全家

隻驚啱啱開始

5蚊買個800幾石既淘寶ACC即可以入坑

意指垃圾先抽保底

補底POOL入面你唔係隻隻都齊曬喇咩

5000YEN炸 淨係課個保底有償石

btw，我有個梅林+船長+羽蛇神ac，不過冇曬石，有興趣可以問我拎

金閃 兩儀 都想抽

邊關刷兇骨最有效率

好似話課140石果d先奶野

PAGE 1

有冇人加我好友?
397, 351, 816
加左留名

我仲以為成個系統都奶

保底最平3500 yen

劍職銀棋咩級易出

10 ap 囉

又中

無留意1/10仲有單獨抽
尋晚ALLIN哂

082-384-613
2個位

藏藏藏放咩裝好

抽左3 fufu唔中
都係留石抽澟同師傅好過

有bitch
7Chris added

想連發就寶石佬, 單發高傷就色郎啦

有

我都想

想我點俾你?Telegram?

新果張禮

謙

和服saber?
新禮我得guda子

留定堆肥升csor

Naviol added

留肥會抽唔到

點解總統咁多人add我冇

我仲有33個fd位

有多左既9比小恩定盾子先

Telegram 我岩岩dl左個app 點add你

8號又有得睇人叫春

@Smiler0206

食屎啦台主 冇你出場既機會

幾時先有打恥車既活動
巴巴我好掛住你

我琴日都講左要你地好課定啦

我想抽角呀屌

盾子, 盾子升好左你就發覺佢係幾咁好用
盾子係我唯一GE30技

啱啱ADD左你同總統,game名係meteor

魔神王戰無得用盾子我先發覺我平時係幾咁依賴學妹

有冇油王可以話比我知幾時有得拎返d石怒抽?

屌

我隻黑狗呢

慘

茨木先係大獎，我好想要

抽呀, 我要抽到Type-Moon廢產

meteor巴added

茨木用落仲勁過大公

咁我比盾子先

茨木我都中意 所以算
大公係邊隻

穿刺公

隻5星囉

抽得狂就應該預左中伏

等AP動畫就有強化

大公唯一長處就係頭髮

動畫做到盾子寶具返傷, 點解我地隻盾子就只係淨防禦

學晴天巴話4星仲難中過5星，出奶光果期5pack, 奶光冇連茨木都冇，只有一車車嘅清姬....

實會好似糞提咁求其改d 野就算

盾子兒家先寶二，可以會改呢

加個400%集星俾大公

小安獨有既反傷都搶，你地有冇人性

幾個月前就想抽黑狗 當時一隻金狂都無
一有狂pool就抽
而家我齊曬四星狂 蘭斯 b叔寶4 大公寶2 有南丁 都未有黑狗

護國鬼將 / 鮮血的傳承

唔係寶三左咩

寶3 啦

舊5星得佢一個無改動作
仲要係槍兵既

開完主動技之後寶具變第二招

多謝巴打

真.現充
到家陣都未開位

咩呀動作有改過喎 寶具都有改過 得技能無改過

改左啦同白貞同期
Q卡音效欺詐,5,6下聲但2HIT

仲用緊共通模(&變種)嘅5星淨返月神 金時 小莫 JACK

有d咁既事

1月8個pool真係見到都射左

如果改變化做護國鬼將 加防加攻加寶具傷同時將寶具變為全體3RD 救唔救得番

希望冬馬b 中到

大成功左2倍仲少過平時

個日應該會開台 希望集一集氣

真係有2倍up
(當你49升上50個陣)

回滿血加攻加防扣100np點睇？

大公第2隻5星表示，一定有改過寶具同模組

49而家都單食，成日大成功

變吸血鬼係變化身博士咁你點睇

冬馬咁多2030//

我其實ok，
PS持有大公

法國冇咩人放宮本

仲有120粒石... 搏唔搏下金閃寶2 好呢
定係留到下個活動抽禮裝

個人覺得大公傾向玩寶具流 雖然解撚完都係得900%同NP率低到ON9

等故事Pool開

寶3表示, 如果佢肯改GE話我都有可能用下GE

吸血識回20%架

大量fd位招人carry me please

洗唔洗我掛出黎比你丁

10LV GE話有30%架

寶3先話諗下用唔用 我而家得一隻連升都唔敢升

support堆禮裝怪怪地

你估我想架咩...

平A流

你唔洗理我講D野, 單純係佢人男人依點而令我唔想用怇

唔升技

實際上大公配明狐都仲叫可以出下場GE...

開服到依家都仲用緊

D人未升好就掛出黎,搏比人DEL/屌咩

想要加我好友

中左

cc無加我

026,841,348 加左講聲

其實雷夫係唔係知道羅曼GE真身呢

好撚悶

都話有csor carry 我

Me 決定100 csor ,我愛csor

added，雖然你經常曬命，但大腿必須抱

知道就一早殺左佢啦

新手added

知既人應該得前所長

劍職掛龍娘
有都不了

我都求added

ON9仔

on9仔齒輪

又虐待自己 瘋狂打曜日 已經打左2個鐘

我ON9第1日知咩,你識左我咁撚耐

幾時嘔幾粒同胞比我用呀

幾時出齊

其他認唔到LU

升隻宮本技要好多獸毛痴撚線

艦女人+line gundam +fgo再開grand tour嚟睇

快D出啦,會課到齊為止

仲以為幾大，睇完support list得啖笑

最左係阿提拉

追完post留意到侍奉部班垃圾都喺到出曬醜

而家卡緊咸書同齒輪
唔多想打

最左黑提

請問聲fgo驚名 Suicune係咪巴打嚟

我得17條粒毛, 諗緊1/2升邊招上10先
個時條劍柱打左廿幾條先得3定4條粒毛, 即刻唔想刷

得18條, 升1技先, 再2技, 3技就不了

差緊差唔多成百齒輪

修島風梨刀系侍奉部

FGO 動畫最後冇打到B叔
但狗哥又強制遣返, 算唔算有D bug

B叔FQ黎

之前尼祿祭又唔抽多幾箱

B叔睇錯通告,一直係X-G待緊機

我行得正企得正

有邊幾個？

認真 小山今鋪畫個奶子唔錯
雖然唔及師匠
再加埋佐倉

利申 琴晚衝動左

Ios最平課金1pack幾錢左右

到底要求要幾低先會叫佢做大腿

殺位切嗣幾有新鮮感

笑左

一個ADD FRD就已經知道邊D係歐洲人邊D係非洲人

111

非洲人 here

我升左技都比台主笑

一般黎講唔會有人笑嘅
好衰唔衰放ID果個係最近係咁曬，但個BOX實際上得好少野嘅ON9

哈 都寶2架

小薯招fd子都驚俾人笑

淘寶見到466人仔1 pack 白卡
唔知有無伏

我

大帝可唔可以再開多次寶解關 差3粒呀

白卡就唔好淘寶啦

點解要互相傷害

我又冇話自己係大腿，係巴打話想要宮本fd,咪比id 佢加 ，大家做乜咁敏感

Q.我準備多時萬眾期待的寶解關,對你來說只有幾粒材料的價值嗎?

A.嗯

仲有個乜博士
神父又係

好撚痴線,REPORTED

stay night game cg黎

係要走入黎 攞彩先得 好型咩0課

竟然有人仲未玩過隻驚

大腿 勁

其實0課 中曬d限角 真係幾型

再一pack轟落去抽武藏pool居然射歪咗阿提拉寶四
唯有安慰自己「寧願信命前生早註定」

收到風老涼抽唔到武藏 我依家開始要瘋狂踩依隻垃圾

冇寶5我唔撚用

ぐだぐだ真係好正，尋晚笑得最開心就係呢段
経験値世界第一
あえて言おう！時代は青より赤！

訂邊樣特典好呢

都係唔課啦
10符4星禮裝都無張

590 676 366, 唔知邊個DEL左我FD有一個位, ADD左留GAME名
我都唔敢叫大腿

好多大奶奶

又黎啊

正牙

暉added

add左
我叫yip

世界大戰抹黑宇宙了 can u feel?

5pack接左兩隻教主

召喚一泄巴!!!!!!

各位係乜抽卡教派信徒？（eg. 時間流，一分鐘一下流，祭品流，極大成功流。。。）

我先，我係時間流，我會喺香港時間19:30開始抽卡，仲有倉庫一定唔可以有肥剩
（一我違反嘅話就會仆得好應）

奮戰緊宮本?

明明唔係fate豬但係玩左年半+課左三pack

我都係
第一次課就咁

冇玄學派,一抽就抽哂

做咩

下 我課到中

第三次曬角大戰

一泄巴都察覺唔到 咁我就不多說話了

我係歐派信徒

課到中都可以有信仰㗎，有人可以係課極唔中

曬咩角
條友有咩,我最清楚

一分鐘一下流

係幾正

我黃金律EX

我理性蒸發ex

我幸運ex

收到風你課完又飛

又屈
冇飛好耐

我連ubw bd都未有時間睇
玩咗年半，課咗16pack
1.1萬夠買部大電視+ps4+幾隻game

咁我呢D叫咩

我淨係知你班柒頭抽咁多5星都唔夠打全力鬥技

你係黑化ex

資料提供：撒哈拉以南嘅非洲先係黑人區，北非係阿拉伯人

之前靠直覺，之後時間流，有時睇心情
而家嘅我算係一兩pack就收手派

乜無人屌貼coser圖

原來已經12pack無彩

你呃人 明明有福袋

貞德 都係逃離唔到俾人賣走換燒肉既命運

屌你得返7粒台主

歐洲流 抽親一定中

cos盾子條女好正，着埋dangerous beast件衫cos仲正

估唔到係靠隻B蘭斯過

我夠打未改之前嘅囉

當日朝早我試咗一朝
試到冇曬令咒都繼續試
大約晏晝一鐘，死剩黑狗
對面拉二6萬血，c媽滿19萬，紅王6萬用曬根性

我只要等到夜晚11點有一條咒開b寶bex就贏到

屌佢維護改易 好彩夜晚開返之後都仲係我打緊嘅難關，我爆體都等埋條令咒過難關 過咗

分享係好文明

希望遲下抽C Sor 順順利利 戶口得返幾舊水

上將b叔

蘭仔寶具殺唔到種火，都係練埋芙蘭佢

推pool流 永遠幫人中

你隻蘭特別構造?殺唔到種火

食飽路過

B叔，修女，黑狗，盾子，聖喬治，金時

呢個位等緊佢

點解南丁永遠都聽唔到我呼喚

2萬9/3萬果D有時殺唔到

改咗天地人相剋之後，寶1蘭仔只用寶石同20np master禮裝好似係差少少

下 我禁到中

無嫁啦

降防做唔到同阿提拉睇齊，我屌

屌你牙

點解中既全部都要心臟,有肥都升唔到上去

無彩姐 冇話冇5星

有圖証明

點解唔排寶具行頭
招寶具會加攻

咁弱雞

個box無位，不抽5星了

Cateyes巴終於發功了

唔係中左咩

為左試力

仲有圖1send錯，第2張卡係兩儀張Q卡

祝你中csor

餵爆狗未？

好想抽晒武藏閃閃同csor 點解唔比我課

你甚麼時候產生我中南丁的錯覺

未，見佢殺唔到種火唔想餵爆佢 狗比芙蘭啦

抽唔中

發覺無人抽兩儀
機會來了

An?唔係得左啦咩

唔好抽，認真

兩張呆毛裝

屌我都想要呆毛裝
幾勁

有愛無敵 祝你中兩儀

就係要爆狗先殺到

ios比人lock左重未解

罪歌大佬長掛130+黃字+絆10

巴打你不孤單

做過啲咩黎俾人lock

梗係寶5先得啦

利申：冇茨木，冇貝奧，冇芙蘭，所有狂職（包123星）都靈4滿咗級，依家啲狂肥會俾其他職

轉完區第一次課就error2037
btw有冇人知520聽日開唔開 最多自己出去買日版卡

等唔切

努力升緊 遲下我掛130大河出黎丁

Me都升咗呂布同清姬

蘭仔痴線佬

中女，不了

搵個IOS FD幫手啦

紫老 咪又係咁多人狗衝

我見到條友間唔中彈出黎咪諗住佢係大腿
冇睇佢個list

An課金失敗好似係是google出事，其他Game都有

癡撚線 淨係得打種活動都一日兩三個post

有人叫下春，有人出黎曬，有人屌下差唔多啦

有限定既時候就係海豹出沒既時候

奶大河隻老虎腳都唔奶凜g隻鳳爪

有冇jack子加我fd子
555260358

上年福袋好似有素材?

好耐未見過種火半減

咁大個限定pool都話淨係得種打

今年冇,因為有魔神柱

星期二先有劍肥打

聽日槍肥要打定俾csor

咁多位An狗課到金未

儲肥實仆街

琴晚課左

今日咩肥都有

祝各位all in8號既，當日都可以童貞畢業

課左

課到啦 前面有巴打講咗
設定>應用程式>googleplaystore>清除資料

文西淨係要5000膠, 忽然間無晒動力去打膠
而家差3張等活動派膠

唉

種火半減唔打膠

又燈

佢個交換期1年以上嘛, 想升埋手頭d 角先

我童貞畢業咗好耐，只係想寶具更上一層樓

第1次要等2-3日先會課到

請問童貞餵唔餵狗糧好?

唔好喂

why,而家升到80lv 想升埋老虎,而家寶4

係twitter見到有個日本仔 小安寶具9

寶貝可以上5lv以上?